沿途共抱擁看幸福彩虹 殘酷世界裡也是場美夢

漫遊緊握的手不放鬆
迴腸蕩氣 刻骨銘心中

咩歌

00後

送禮勤

yoyo

蓋清最近咩事 咁多叫春